我有預感黎緊要搶香檳

一定唔夠人搶，買定幾L金桔檸檬扮香檳

重有大喇叭
播肥媽

播小鳳姐